邱騰華：會向美方提出經貿交涉 批評共產黨把香港拉入棋盤中 又對美方說武肺才是同共敵人(跪求疫苗)

邱騰華：會向美方提出本港產品需標為中國製造問題
發佈時間 17.08.2020 16:12最後更新時間 17.08.2020 16:12

商務及經濟發展局長邱騰華表示，會向美國提出輸美香港產品需貼上「中國製造」標籤的問題，指本港仍正評估有關影響，但強調本港出口商品有限。他形容，香港是被捲入由政治導致的緊張局勢，重申按照世貿組織規定，香港有權標示產品為「香港製造」。

邱騰華接受美國財經頻道CNBC訪問時又指，新型冠狀病毒疫情是現時各國在貿易上面對的共同敵人，關注中美緊張關係升級會否令外界分散抗疫的注意力。

原文網址：

You no gun

基本法腐乳呢

有著數就愛支，無著數就hk is not china，輸打贏要

你最好搞清楚你愛支定愛錢

美國夠有權唔比你入口

影響有限仲搞屎棍做乜

你搞唔掂就落台換第2個人黎做啦, 係到乞尾求搖

有事就一個兩制
冇事就一個中國
屌你老味

他妈的港独分子

標中國制造好失禮？

香港是被捲入由政治導致的緊張局勢

立國安法時候你唔講

算吧啦你呢件政治負資產
夠薑你咪叫d商家佬全部唔好跟繼續made in hk囉

個標題Match

好簡單 je
咪叫美國出口黎香港既貨
要標籤做中國製造咪打
打和

制裁埋佢啦屌 條撚屌煩到閪咁 反正你都想做下屆特首啦 而家食定制裁先

到時黨先信得過你俾你上位

高官你"又"港獨

如果容忍得到香港製造，咁中央既全面管治權係咪出現缺口

以商謀獨

同中國睇齊
有事就發展中國家
無事就世界第二大經濟體

都係個句，外交事務關你港共鳩事

本港出口商品有限，有限咁重有咩好傾。

捉住佢拎去鬥紅鬥藍

邱仔玩港獨

一個政治人物話捲入政治 匪夷所思

做咩事 邱局長每一句都係違反國安法 又分裂國家又勾結外國勢力又引起對中國政府既憎恨.